盾牌貼國旗國徽

前幾日去咗倫敦集會，有位絲打無連登Account但係又想俾下計所以幫佢post

大家有無諗過將個國徽拎出街做盾牌，或者整啲貼紙痴係盾牌度。目的就係俾傳媒影到佢打落黎。

一黎啲狗打人既時候可能都會諗一諗再扑落去
二黎可以造成輿論，記者朋友影到布機會分化到香港警察同中共，最少都落佢地面。甚至可以傳出國際，俾國際睇香港既對手係共產黨

大家點睇

光復香港，時代革命
五大訴求缺一不可！

推

借位擴盾Po
[遊戲攻略]香城Online盾牌系統：淺談歷史上的盾牌

咪on9

真係唔work咩，我諗住可以造成輿論

點解仲咁天真

貼維尼帝個樣

都得啊 好似打小人咁

講真唔貼盾牌，貼護臂果啲效果都一樣

記得用哩個

我見過有張圖係個巴打拎住個大型國徽搭港鐵
依家搵唔返